香港人就係大多走精面嘅人，抗爭唔會成功

一個二個貪生怕死，著數就拎盡，呢種人去抗爭注定失敗。所以我係支持修例。反正我公屋仔，爛命一條無野好輸。